[1;33m     BASICS MAP     [0m

is mp empty ? 1
is mp empty ? 0

Some randoms inserts :

Content is:
- key: 8 | value: 1
- key: 18 | value: 2


Content is:
- key: 5 | value: 3
- key: 8 | value: 1
- key: 18 | value: 2


Content is:
- key: 5 | value: 3
- key: 8 | value: 1
- key: 15 | value: 4
- key: 18 | value: 2


Content is:
- key: 5 | value: 3
- key: 8 | value: 1
- key: 15 | value: 4
- key: 17 | value: 5
- key: 18 | value: 2


Content is:
- key: 5 | value: 3
- key: 8 | value: 1
- key: 15 | value: 4
- key: 17 | value: 5
- key: 18 | value: 2
- key: 25 | value: 6


Content is:
- key: 5 | value: 3
- key: 8 | value: 1
- key: 15 | value: 4
- key: 17 | value: 5
- key: 18 | value: 2
- key: 25 | value: 6
- key: 40 | value: 7


Content is:
- key: 5 | value: 3
- key: 8 | value: 1
- key: 15 | value: 4
- key: 17 | value: 5
- key: 18 | value: 2
- key: 25 | value: 6
- key: 40 | value: 7
- key: 80 | value: 8


Content is:
- key: 5 | value: 3
- key: 8 | value: 1
- key: 15 | value: 4
- key: 17 | value: 5
- key: 18 | value: 2
- key: 25 | value: 6
- key: 40 | value: 7
- key: 42 | value: 9
- key: 80 | value: 8


Content is:
- key: 5 | value: 3
- key: 8 | value: 1
- key: 11 | value: 10
- key: 15 | value: 4
- key: 17 | value: 5
- key: 18 | value: 2
- key: 25 | value: 6
- key: 40 | value: 7
- key: 42 | value: 9
- key: 80 | value: 8


Content is:
- key: 5 | value: 3
- key: 8 | value: 1
- key: 11 | value: 10
- key: 15 | value: 4
- key: 17 | value: 5
- key: 18 | value: 2
- key: 25 | value: 6
- key: 40 | value: 7
- key: 42 | value: 9
- key: 80 | value: 8


Content is:
- key: 5 | value: 3
- key: 8 | value: 1
- key: 11 | value: 10
- key: 15 | value: 4
- key: 17 | value: 5
- key: 18 | value: 2
- key: 25 | value: 6
- key: 40 | value: 7
- key: 42 | value: 9
- key: 80 | value: 8
- key: 204 | value: 12


Content is:
- key: 5 | value: 3
- key: 8 | value: 1
- key: 11 | value: 10
- key: 15 | value: 4
- key: 17 | value: 5
- key: 18 | value: 2
- key: 25 | value: 6
- key: 40 | value: 7
- key: 42 | value: 9
- key: 80 | value: 8
- key: 111 | value: 13
- key: 204 | value: 12

Insert begin to end

Content is:
- key: 5 | value: 3
- key: 8 | value: 1
- key: 11 | value: 10
- key: 15 | value: 4
- key: 17 | value: 5
- key: 18 | value: 2
- key: 25 | value: 6
- key: 40 | value: 7
- key: 42 | value: 9
- key: 80 | value: 8
- key: 111 | value: 13
- key: 204 | value: 12

Erasing existing and not existing elements

Content is:
- key: 8 | value: 1
- key: 11 | value: 10
- key: 17 | value: 5
- key: 18 | value: 2
- key: 25 | value: 6
- key: 40 | value: 7
- key: 42 | value: 9
- key: 80 | value: 8
- key: 111 | value: 13
- key: 204 | value: 12


Content is:
- key: 8 | value: 1
- key: 11 | value: 10
- key: 111 | value: 13
- key: 204 | value: 12

Swap mp and mpswap
mp is now :

Content is:
- key: 5 | value: 3
- key: 8 | value: 1
- key: 11 | value: 10
- key: 15 | value: 4
- key: 17 | value: 5
- key: 18 | value: 2
- key: 25 | value: 6
- key: 40 | value: 7
- key: 42 | value: 9
- key: 80 | value: 8
- key: 111 | value: 13
- key: 204 | value: 12

mpswap is now :

Content is:
- key: 8 | value: 1
- key: 11 | value: 10
- key: 111 | value: 13
- key: 204 | value: 12

Rollback as it was before swap
mp is now :

Content is:
- key: 8 | value: 1
- key: 11 | value: 10
- key: 111 | value: 13
- key: 204 | value: 12

mpswap is now :

Content is:
- key: 5 | value: 3
- key: 8 | value: 1
- key: 11 | value: 10
- key: 15 | value: 4
- key: 17 | value: 5
- key: 18 | value: 2
- key: 25 | value: 6
- key: 40 | value: 7
- key: 42 | value: 9
- key: 80 | value: 8
- key: 111 | value: 13
- key: 204 | value: 12

Accessing with [] :
mp[8]   = 1
mp[111] = 13
mp[999] = 0
operator= :

Content is:
- key: 8 | value: 1
- key: 11 | value: 10
- key: 111 | value: 13
- key: 204 | value: 12
- key: 999 | value: 0

copy construct :

Content is:
- key: 8 | value: 1
- key: 11 | value: 10
- key: 111 | value: 13
- key: 204 | value: 12
- key: 999 | value: 0


Content is:
- key: 8 | value: 1
- key: 11 | value: 10
- key: 111 | value: 13
- key: 204 | value: 12
- key: 999 | value: 0


Content is:
- key: 8 | value: 1
- key: 11 | value: 10
- key: 111 | value: 13
- key: 204 | value: 12
- key: 999 | value: 0

As random as useless iterator tests :
begin key = 11 val = 10
begin key = 111 val = 13
begin key = 204 val = 12
begin key = 999 val = 0
begin key = 5 val = 0
begin key = 999 val = 0
end key   = 999 val = 0
end key   = 204 val = 12
end key   = 111 val = 13
end key   = 11 val = 10
end key   = 8 val = 1
end key   = 5 val = 0

Useless test cuz it's an undefined behavior but well, i did it :
begin key = 11 val = 10
begin key = 111 val = 13
begin key = 204 val = 12
begin key = 999 val = 0
begin key = 5 val = 0
begin key = 999 val = 0
end key   = 999 val = 0
end key   = 204 val = 12
end key   = 111 val = 13
end key   = 11 val = 10
end key   = 8 val = 1
end key   = 5 val = 0
end key   = 999 val = 0
end key   = 204 val = 12

count existing          -> 1
count not existing      -> 0
find existing           -> 11
find not existing       -> 0 (comparison with past the end elem)
find existing           -> 11

size = 5 maxsixe = 230584300921369395
equalrange existing     -> 11 ; 111
equalrange not existing -> 11 ; 11
equalrange not existing -> 1 (comparison with past the end elem)
lowerbound not existing -> 11
lowerbound not existing -> 11
lowerbound not existing -> 1 (comparison with past the end elem)
upperbound not existing -> 111
upperbound not existing -> 11
upperbound not existing -> 8

[1;33m     MAP VECTOR     [0m

size: 3
max_size: 104811045873349725

Content is:
- key: bonjour | value: 10, 42, 32, 68, 48, 
- key: bye | value: 87, 18, 53, 36, 12, 
- key: hello | value: 66, 19, 18, 26, 94, 

